仲有邊間公司仲未全線WFH

不如大家講下

傳媒

辛苦晒小心小心
但明明有啲工種可以係屋企做，偏偏要分A/B team

老人院

會唔會有全線WFH既易講D

唔明啲老細諗乜

腦細自己就wfh 啲staff就冇得wfh
都唔知咩logic

hku space

政府都仲係一星期返幾日

建築工程

Big 4?

港燈

成日啲人話政府兩電一鐵好做
一定無港燈份，最仆街嘅公司就有佢份

agger
懷疑地盤佬免疫隻病毒，咁唔衛生都無事
反而d consultant 奶野多

大家成日提誠哥嘅three hk
back office 都唔好話全面WFH
AB team都無
有部分同事又中意成日唔帶口罩
等緊攬炒

大撚把啦

返工仲好 慳返d冷氣費

HA ADMIN

科學園

WFH 可以慳返車錢

人工又唔加，a b team又唔分，連彈性時間上班都冇，，前世做錯事今世做HA

真，又話唔係內部爆發
屌你老母係咪要到爆嗰刻先做嘢

Dklm 我地呢行有冇可能wfh

tender部就有……